Sitio antiguo de egresados.udg.mx

- El archivo webegresados.sql corresponde a la base de datos del antiguo egresados.udg.mx

- El archivo webegresados_dp7.sql corresponde a la base de datos del nuevo egreseados.udg.mx

- Los scripts create.php, import.php, export.php, delete.php fueron los archivos que se utilizaron para actualizar la base de datos de la antigua a la nueva ya que no se podia acceder con ssh al servidor donde se encontraba el sitio.